**龍潭棒球場**是位於[臺灣](../Page/臺灣.md "wikilink")[桃園市](../Page/桃園市.md "wikilink")[龍潭區的](../Page/龍潭區_\(台灣\).md "wikilink")[棒球場](../Page/棒球場.md "wikilink")，是前[兄弟象的練習場地](../Page/兄弟象.md "wikilink")；2001年4月14日[中華職棒曾在此球場舉辦至今唯一的一場職棒例行賽](../Page/中華職棒.md "wikilink")（[兄弟象對](../Page/兄弟象.md "wikilink")[中信鯨](../Page/中信鯨.md "wikilink")）。

## 球場資訊

  - 觀眾席數：5,000席
  - 右外野：340呎
  - 中外野：400呎
  - 左外野：340呎

## 交通資訊

### 國光客運

台北轉運站國光客運往竹東班車（北二高龍潭市區），每30分鐘一班。

### 休閒公車

台北（松山機場）至小人國；台北（六福客棧）至六福村。

兄弟象隊於比賽時加開接駁班車。

### 自行開車

北二高龍潭交流道下（往石門水庫方向），接中正路三林段過陸軍總部，再右轉民生路即可。

汽車：週邊僅約20位停車位。

機車：週邊僅約100位停車位。

## 外部連結

[L](../Category/桃園市體育場地.md "wikilink")
[L](../Category/台灣棒球場.md "wikilink")
[L](../Category/兄弟象.md "wikilink")
[L](../Category/龍潭區_\(臺灣\).md "wikilink")
[L](../Category/1992年完工體育場館.md "wikilink")
[L](../Category/1992年台灣建立.md "wikilink")